就黎被公司秋後算帳

我係公營機構做
公司同大陸人好多生意
我都要見下大陸客
話說呢2個幾月我好積極發夢
係咁係ig分享夢境
有同事向老細督灰
老細表示我唔中意同大陸客做生意就唔為難我了
想問佢有冇權冇啦啦憑我ig分享夢境而炒我？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點解會俾私人ig老細/同事

隨便搵D理由炒你都得架
你炒老細算啦
btw知唔知邊個咁仆街，攞出黎公審啦

IG封哂班同事老細先啦
或者直頭開個新ACC

防人之心不可無
我直頭唔會up上網

佢唔可以用IG發夢為理由炒你，
但要炒一個人大把方法啦。

好話唔好聽，聽落樓主應該唔係公司無左你唔得個種職位吧，與其之後突然被炒，我係你就騎定牛搵定馬啦。

去發夢都要up ig fb真係好戇鳩
又易比人督灰又比人cap圖
又難保有一日文字獄比suckerburg出賣直送警犬

呢個真
呢頭話發夢嗰頭又爆響口

咪係.
真係唔明發夢有乜好POST.
自己發夢緊係完全唔會俾任何人知. 一齊發夢朋友除外.

話俾人hack

ig分享夢境?

或者話屋企人\朋友用錯自己ig

有咩慘得過有深藍老細

隨便話生意唔好
要開源節流、重組架構
已經炒得

即block 即刪話俾人hack lot

post story 前hide晒啲同事老細咪算

FB加同事已經ON9

點解仲有人將野post上ig fb.....?

你想分享d乜？

呢招萬試萬寧

梗係開個 新ig 俾同事 add
防人之心不可無

如果雞左開佢名啦 我地秋後算帳佢

東家唔打打西家 佢炒你你開9佢名

開名 你同事

真

如果公務員就沉默抗爭

你夢境裏面有啲咩

你將夢境post出黎同發夢唔戴口罩有咩分別

係po文宣個啲

開過個ig 啦

私人ig 比公司知做乜7

睇來樓主都係啲出去遊行幾步，然後ig打卡話香港加油個啲柒頭

更正 唔係po出去嘅相
係文宣 最多on top加幾句個人睇法

係po文宣

Hide咗同事老闆是常識吧

出得黎行就預左架啦

開名吧

錄尻佢音去勞工處啦
合約又無寫明唔比員工係工餘時間有政治立場

ig做唔到証據

我都係

公營機構？ regular 左驚佢老母咩
合約制ge 就真係慘

做仲要留戀，做人有d 骨氣

612 721 811

比private ig人都唔緊要...但要block的巴打

揾定工啦
佢唔會咁明目張膽因為呢樣野炒你
但你應該留低都唔會好過

如果純粹話你ig ...咁咪private 左佢囉

無話你平時同客傾野 ...or 請假...or 其他言行...就算啦

呢d人被人仆丶食下蛋就啱

點解你咁蠢要add佢地

如果真係炒就開佢名

你唔知你同事係藍絲?

Sor 係錢面前冇乜骨氣
出黎做野4年
係呢間3年
人工4萬 出面邊到搵？
可能搵第二間公營機構

咪係，明知公司藍仲積極share發夢經過

重覆 我更正 係po文宣 on top加幾句政治立場個啲

唔好on9啦。。。仲google 燒錢
佢唔會target 班藍，淨係比番你地睇

屌你老母 google做乜撚嘢？

同自己frd 個D咪俾下
熟個啲真係不了

喺ig屌老細仆街

你用D同警犬唔想quit一樣既logic (人工x萬出面邊到搵) 就算撚數啦

直頭del啦

炒你點解要用你ig作理由
炒你既理由千萬種 搵定工啦 手足

係發夢就唔好share 啦on9

私人工同警犬比 你都幾on9
樓主出去搵唔返你每個月補貼比佢囉

其實講真係連登都好鬼多人講自己發夢點點點
諗住帶左頭盔就實安全

私人工都轉唔到工好打極有限啦on9

佢是但搵樣野炒你都得啦
香港地勞工保障唔夠

有好多個department 我個個係

開名

發夢相同文宣相差好遠喎

公營機構點會炒人

我一日po幾十條個隻

我做左3年都確實未見過 但老細咁講 咪淆淆地

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門

所有返工絕對唔好加同事

呢樣真
實話係其他野,跟住搞鳩你

個個方丈都係小氣

我面書 IG 從來唔加同事
係辭左職 覺得岩傾先加

攬炒,腦細炒你就爆晒佢D黑材料出黎,同歸於燼~~~
失業就申請綜援繼續發夢,最好全民申請綜援等政府無錢出糧俾黑警,齊齊攬炒~~

相都冇影過

唔明囉
發夢又要咁小心戴晒口罩，遮埋眼同耳
坐車都要俾散銀用單程飛

但係轉個頭影去發夢啲相仲要upload上social media?
係未on 9左啲？

咁唔係叫分享夢境啦係提人夠鐘瞓覺發夢啫

事到如今你想保住份工就用對家最鐘意但好肉9酸嗰招，Acc 被hack

樓主ig upload發夢？

發夢發到工都冇既係到

不過真係呢樣真係香港抗爭極難既地方.

香港親共政權害到香港今日咁.

希望台灣人識諗.
經濟上唔好太親近大陸.

要炒你一定大把理由
如果意識到自己公司同自己政見唔同
IG就一係開兩個，一係set private
就算唔係公營機構都一樣

根本呢樣野自兩傘開始都已經要學識
出面啲HR有啲係會查呢啲，唔請黃絲

九龍塘果間？

咁即係政見立場要炒你啦

直頭開個新ac

東家唔打打西家
你做到咁揚…

點會蠢到咁直接用呢樣野炒你
要趕走你有好多合法方法

下次唔好分享夢境啦
分享文宣就夠
保護自己呀手足

做開大公司
其實有咩位係冇左你唔得

連大老細比人架空都冇問題